搵design freelance

幫腦細搵freelance
主要係做brochure/poster/marketing相關 既design 工作
希望建立一個長期合作關係，payment 可以用報man hours 既形式
要求：
識英文，最好有做過tech company marketing design 既相關經驗
有興趣既請tg

推

man hours 既形式 就叫 part time 啦

屌你老母 搵freelance 定搵笨柒

manhours叫你腦細返歸食屎啦
自己做最慳啊

咩叫man hours

OK
man hour

sorry, 唔係想捉你字"室" , 真心想知man hour係點解

佢想計鐘 通常FT/PT 先計鐘俾客/自己公司睇單野用左幾多人手同時間去做

graphics freelance 點都係 by job咁計啦 仲要講明修改幾多次

樓豬個間係d 2-3線 marketing 公司 接d濕鳩event 但無人手 無budget

明白哂。請教下， 如果係freelance photography, 係計鐘多定by job咁計多？

by job 啦 睇你影PREWEDDING定 COMMERCIAL野
btw 無意冒法 係ig 攝影師?

咩叫ig攝影師其實 我影運動多， 黎緊想睇下點接到job做者

夕夕無名， 點解你會覺得你識我

運動圈咁細